［多圖］雨僑有無整容？？？

啱啱喺youtube睇完佢條化妝片 覺得佢個鼻好腫好怪，上網搵咗佢啲童年相又好似唔大分別

面型有古怪，當我無問過啦

好似viutv好大胸嗰個女藝人

邊有整，蘋果影得包姐

要屌下先知

邊位?
btw.呢張同細個個樣都唔似

呢個係佢嚟架，拍出水芙蓉嘅宣傳活動時影。

羅力威晚時都屌

佢一定有
你睇佢初出道youtube 同宜家比就知
個鼻

宜家鼻梁上到隻眼到。

利申，認為佢冇需要整。之前靚 d

我都覺佢無必要整，佢天生已經係靚女一名。

大搞就冇，
細執就而家個個都有架啦

佢個鼻好似過火咗
明明天生已經濃眉大眼鼻高，係要痴雙眼皮膠紙痴到個眼皮好深，而家個鼻山根位仲搞到腫腫地

邊個唔想大紅大紫，
眼見個個一線都有執下，想上位都要跟架啦，
同埋有朋友打開鼻，
其實都幾ok，你如果唔一年打一次，之後就會回復正常，當然女人打開都停唔到架啦
你有錢你都可以去打下架

不了，聽過唔少人親身經歷講打鼻會越打越闊，要做手術拎返入面pat野出嚟

銅情深好聽到

見過真人
肯 撚 定 有 整

有整啦，佢最尾果張咁撚屈都去整係咪痴撚左線

有冇演員/歌手會因為做極都做唔起, 會將問題瀨落自己個樣度, 跟住就不斷整容?

細個張相執過？倒模大陸靚女樣

暗星

細個好靚女

如果細個嗰陣張相冇執過嘅話
咁睇落佢個鼻好似仲扁過以前喎

有無人都覺得佢唱歌唔好聽

2008

2010

2013

2017

額頭同山根差不多連成一線🤔

佢本身好靚 都算係元祖youtuber爬之一

邊個黎?

乜水??

eminleo
mingjai 個d就識

好恐怖

個山根想點

佢本身個底ok,佢個鼻其實一開始youtube都有打針。係依排個鼻打到好恐怖，透哂光咁。

跟得一定燒會唔整

吉妹有無整過？

山根位擺明打透明質酸打到闊晒 嘥咗個樣

整容對我嚟講幫助不大，要投胎轉世先有用

有啲似阿凡達

佢唔係公開自己整過容咩

佢係過火
宜家個樣，可以用整容怪魔去形容。
但問題係，佢未整前
明明係個靚女

無呀佢話啪骨咋

明明好靚都要整
對眼整完仲柒

對眼一定有啦 屌你第四張大細眼

呢張靚到

佢又有樣 又hku 元祖youtuber 但又做唔到elva ni 嗰個級別KOL

ON9 唔通年年都係18歲咁既樣咩 白痴

咪係

噏乜呀你
邊有人話佢年年18歲咁嘅樣呀？而家係話佢個鼻山根位闊到好似阿凡達咁呀，乜年紀大變樣會變到鼻都闊埋架咩？

年紀大個樣唔會變都UP得出

唔靚，無謂講

agger 佢大學時期個鼻都冇細個咁高

好似賭王個細女超欣

無人話唔會變呀，但有無人會變到個鼻阿凡達咁呀？你是咪閱讀理解有問題呀

吉妹好耐無見

最尾個張好靚

靚過超欣

個樣係靚但冇特色

按錯負皮
btw 本身靚要整咩？

咁靚都仲要整

你靚唔過佢？

係喇係喇 年年個樣都同18歲一模一樣丫嘛

原本你真係唔明，唔怪得啲明星整容都話女大十八變啦，個鼻由細長變到山根位闊哂都可以賴女大十八變，你係得嘅

年年都一樣樣先叫冇整容 變左就係整容 goodest logic

覺得佢同泰片出貓天才個女二好似樣

雖然歪理連篇但夠忠心，欣賞你

唔整好過整

好多女仔愈大愈樣衰
要靠整容執翻靚
睇下日本美少女劣化特輯

p舊相 卑鄙

咁其實整容係咪真係咁大問題

羅力威有咩問題？我以前睇亞洲星光大道勁鍾意佢好欣賞佢才華，其實佢同雨僑志趣相投，大家都鍾意音樂。

羅力威個樣同以前都唔同 髮型同初出道個陣又唔同 一定係整左容啦

其實你覺唔覺得自己講嘅野柒架？之前一直講緊雨僑個鼻，成年人個鼻發育完成，佢都可以幾年間山根拉闊變阿凡達，你就無啦啦講羅力威個髮型唔同，搵五官唔同嚟同髮型比較，唔識比喻搵唔到位入其實可以唔留言架，唔好衝出嚟駁以為自己好有道理實質柒到唔敢睇先得架！照你咁講，楊怡個鼻一定係再度發育先會變到木偶咁啦

總之要年年個樣都exact7ly一樣先叫冇整容丫嘛